我朋友個囡就出世，佢姓朱，想個名有「榮譽」嘅意思，改咩名好

我朋友已經畀國家主席拒絕咗，請大家幫吓佢

《紐約郵報》報道，朱克伯格於晚宴當日曾大膽邀請習近平為其未出生的女兒改中文名，用上「榮譽（honorary）」字眼，卻遭習近平一口拒絕，果斷說「No」。

朱玉榮

幫佢改左朱撈就以為人地say no

朱榮譽

朱茜

朱譽蕭

朱西

朱朱朱

朱安娜

朱近平

朱欲榮/朱辱榮

朱閪榮

佢都唔識字
點答你呀朱生

刁大幫佢改名「勞」，取自勞力士，有貴氣，而且如皇冠嘅標誌代表加冕，代表榮譽，亦有無止境嘅意思，多重意義，朱克on99咁以為人地講no，真係冇文化，小學生都不如。

朱安娜(honor)

豬八戒

朱媛

近平

朱科安拿

朱元障

爾朱榮

朱侵侵

朱不千朱不拆

朱元璋

Linden Chu

朱錦麗

朱玉

經緯/鎔基

朱仔成

朱揼兜

朱玉江

姓習啦

習朱頭
跟皇上姓習 莫大榮譽
頭 即係領頭人物 又係莫大榮譽

朱滅中共

朱媛
最撚威係佢啦

朱溶機

朱玉蔣

柒到咁

朱克伯格

朱主愛

朱明澤

朱譽

朱古力

姓朱 個名又要有榮譽
你自己咪幫佢改左名囉

朱榮譽

朱自大

朱trump

Horny syu

朱榮光

欲榮 好似好 d

朱安娜 (honour)

朱狗族

On9仔

睇到呢度嘅你
仲睇唔睇到個朱字?

朱辱華

朱閪八格

朱利安尼

梗係撈喇，一陣人地問佢咩意思佢撚識答咩，最多咪hahaha,我都係聽啲 三姑六婆講咋！

朱閪伯爵

朱連喊

朱共

朱閪八婆

茜

朱朱仁

朱主席

朱推特
朱谷歌
朱微軟
朱馬遜
朱國中
朱國夢

朱horny

朱木狼馬蜂

樓主PIN THIS 已然

朱欲璋

不能只有我看到！

豬安娜

朱佮白鴿🕊

雜總原來識英文㗎
厲害厲害

朱欲榮

朱義千

朱櫻凌

朱伯克

朱必遠需

爸爸姓咩先得
得你朋友有咩用

朱利亞蘿蔔絲

八婆格

朱習粥

朱No

改名呢家野先最考一個人嘅中文水平
你走去問個文盲

朱耀榮

朱譽(儒)

朱穆朗瑪峰
朱木寬至
朱古力

朱五星
朱誠勇
朱九族
朱禮儀廉

下，你班人咁都睇唔到呀習已經賜左個名叫No咩

朱撈！！！！！！！！

btw 2015年新聞來

xiam xiam chu
慘慘朱

STRONG POST

習尼咪講咗 Juno 囉，叫人賜名又唔用，正朱西

朱暗澤

就叫朱克八戒啦

朱奴

豬閪爆甲

誅九族

豬雜

豬狗不如

近豬者赤

朱嘉莉 Carrie Chau

朱賓周

仲有無人記得朱媛

朱那

朱菲卜

雖然朱克伯格一直希望北京可以解禁fb，但席間始終沒有勇氣提出請求。

朱PA>4

朱譽榮

Old news
朱閪啦

朱尼安尼

CHU NO

咁又唔係 有中文水平就唔會幫人亂改名啦 屌你個名跟人一世 你受唔受得起啊

朱龍城
朱水圍
朱環
朱水灣
朱鑼灣

幽默感呢家嘢...

問個小學畢業，唔識字嘅
on99

朱油渣

安娜

NO

性雜咪好地地囉

居然識講英文

單字

閪

朱溢漾（國語讀）

朱大搶

朱你老母今日樓主即刻兩全家

朱西其實係咪spy?

朱大灣

朱勞，英文名juno

朱娜枝

朱西百格

試下叫朱元璋
你睇習狗嬲唔嬲

笑死

原來習近平識英文架

朱湄共
朱振中
朱征西

朱浸

歌莉(glory)

梗係say no啦
個肚無墨水點幫人改名

華為

朱元璋
贏曬

慾永

咁多頁都未有 朱經緯

痴線
豬閪伯格真智障
崩口人忌崩口碗
搵個唔識字嘅小學生改名
仲要係當面問
如果佢唔係外國人
咁樣挑佢機
應該一早死咗

朱經緯

朱仔包

朱腸粉

朱茜格格

光 (有榮譽意思)

朱光
字布希

朱逸榮

How about 朱習
此終都要尊重人地個姓

朱經緯

佢地自己覺得好榮譽

朱紅

朱斯李（silly(痴線））

叫朱閪

朱雀，四大神獸之一

Zuckerberg唔係咁撚on9下話

朱近平
朱書記
朱習總
朱茜
朱咕叻
朱王者
朱榮耀
朱超英
朱趕美
朱中華

笑左

廸陽

朱雀

曱甴

考慮4個字?
朱必婉須

on9
咪賜左囉
唔係no係奴
朱奴

朱兜

朱國邦
答案係李斯

朱錢錢

叫朱重八實冇死

簡而精
主席英明

叫做朱中國

朱心

朱sir （有榮耀警棍）

中國化d嘅名
朱微信
朱微博
朱淘寶
朱百度

叫朱閪近平囉
第時就算生到好似個老母咁樣衰都唔緊要
憑個閪字就知佢係女人 加埋近平依個名就知再定係個偉人

朱雜種